全盛時期既熱狗 可以有幾茅

仲要下下輸緊波先踢人

唔通贏個陣先踢人咩

全盛時期咪上季尾打軌囉

上季贏緊車仔2:0都下下要腳唔要波

呢場真係經典

熱刺一直都咁撚茅啦屌
不過英足總又成日幫撚住熱狗

比夏薩特世界波收皮

睇見班垃圾熱狗比人屠就開心

又alil 又kane 大把未來
緊係錫住佢地

個dier要兩黃一紅出場啦

狗西隊配垃圾球迷

英撚多, 唔打矛波唔通玩華麗足球

駁唔到。。。

我地英撚未來踢撚死你都得呀

排第五仲想爭冠咩 歐聯又唔夠班踢

安份做倫敦三弟啦

Ali條賤西 全力踢人足踝都可以牌都無張

真係好撚痴線 明知唔會中波都拉恆弓一野ban落去